屌撚曬你地

無事係度無病呻吟
節日無野做咪打機咯on99
有咩好叫春
我日日番工都未撚出聲啦

一樣